仲捉鬼嘅一係鬼一係蠢

無其它可能性

鬼當然唔想人捉鬼